【行動策略】其實我地都應該反思，行動開始針對市民，多過政府高層

今日來個出其不意，對家一時唔係太識應對，又做錯左事
付出既代價係幾位年輕人被捕，受重傷，引發警暴，
得到既係槍擊案推進左香港人權法，可能係今週討論
或者係對整場運動有少少助力

但同時，我都發覺依D和你SUCK，不合作運動，同時係兵行險著
點解兵行險著？
因為目標變左MAP炮，係全體市民返工放工不便，而大部份市民都唔知11.11係有活動
對家有無受到咩損傷？梗係無，佢地係禮賓府睇餸食飯，見住大家有咩失誤，就拎來6點鐘記招
市民無心理準備下，就食哂個影響
政府安枕無憂，只需要篤警察上前線，解決你地
敵人無事，市民有事，呢個情況唔應該持續太耐

大罷工都話有罷工基金，令目標機構完全function唔到，但己方成員互相支持，又有穩定收入
損敵不損己
但和你SUCK，不合作運動，係靠MAP炮令全場受損，睇下政府會唔會回應
大家諗下有無問題

我認為，大家要諗諗，呢類活動，係咪真係要一做再做，特別係重覆做係好危險，對家將會有經驗
同埋活動係咪應該以打擊對手為主力輸出 e.g. 例如人權法就係好target對手既工具，其他人係無事
如果要罷工，係咪應該以擴展工會係現時策略，而唔係又再repeat今日？順便可以賣個人情畀11.24區選
咁樣唔係休息，而係儲氣，for根正苗紅既三罷
有工會支持，又對預早對市民宣傳好，有公務員/交通界別加入，下次三罷就將會對政府好有壓力，而市民亦唔會食到太多反效果

到而家都唔明經濟=春袋？
仲民意

唔敢攬炒？

咁罷工夠係target全香港市民啦, 要打經濟戰根本就要所有人get involved

罷工算target經濟喇掛？我個point係，正正式式罷工，而唔係用今日既方法

你8.5個時講我仲會聽
而家仲講就 收皮啦

今次咁急罷係因為周同學
其實2邊路線都可以一齊做
唔一定要下下計劃好，今日咁塞成一星期，睇下個情況會點

你痴左線？仲認為垃圾政府同你一陣線俾你選？

target經濟wo老友 係咪你唔明渣

真心問 咩叫 MAP 炮？

香港人唔係咁易罷工老老豆豆 包袱太多
係未有完整部署前好難做到真正大型罷工，得小貓34隻既罷工又容易俾人清算

相反而家既和你塞同樣做到罷工既效果:冇翻工影響經濟

根本好多就唔敢搞差佬
變左淨係搞啲藍絲廢老/影相路人
再唔係就搞下商場保安/黨鐵職員
無他架，好恰呀ma
根本已經演變到欺善怕惡，淨係搞啲冇攻擊性嘅低lv怪

唉，唔識點講，總之就愈黎愈失望
"勇武"個勇字開始消失緊

經濟攬炒係好撚有用
你唔見無論打得幾勁,政府都唔敢停工停學停市?
根本之前禮拜六日先玩係錯曬,平日玩每一日都好大影響
當然今日唔完美,250被捕,中槍,叔一燒有少少樣衰
但平日擺明就係春袋

其實點解唔搞政府部門
係因為入邊有唔多唔少手足？
咁咪淨係破壞死物

經濟=春袋

證據：我地第一次閒日朝早開花，直接導致經濟損失（恒指跌左700幾點），商家佬確實有不滿或怨言，林奠先要六點鍾講話，印象中對上一次林奠出黎讉責經已係01/10（有錯請指正）

明明兄弟爬山
點解成日有人出黎阻人地

要搞自己拉人搞就可以

事實證明行動超成功
亦都引起好多街坊反思 不滿

但係真係要減少傷亡
一日250個手足好傷

同埋跟住開實彈一定會越嚟越常態

posh

老闆唔放行，打工仔點罷？除非因我事故番唔到

點解美國要東京大轟炸、長崎廣島原爆？

我覺得好似有啲偏離了
影響平民太過份了

拉

地圖

班人肯罷工就唔使有咁多手足被捕啦屌

罷工會影響經濟你班蟻民會唔會太過自視過高
問下自己咩職位 每個月搵幾錢 對公司有幾大影響再講啦

比你罷到一兩日結果又係要屈服返去做野
而香港政府明顯就唔著緊經濟損失
依家軍管呀
你呢啲蟻民學咩人講罷工影響經濟去要脅人呀？
除左你老細著緊 who fucking cares?